你地有無投訴家人細個時無同自已申請BNO??

你地有無投訴家人細個時無同自已申請BNO??

投訴又點都返唔到轉頭

好多人細個窮，冇出過境
點會申請BNO
當年申請都要錢
好少無端端走去申請

而家有得續簽果班，好多細個都出過境去旅行
所以BNO平權，一樣係睇中呢班人背後都係小康家庭

呢個真
佢地覺得飯都係啱啱夠食，邊有錢去旅行
更加唔好講要排隊

我細個都冇去過旅行，但老母有幫我申請

X2
窮人家庭
細個冇去過旅行
但兩老都幫我地兩姐弟申請bno
話留條後路
依家睇返覺得兩老好勁

X3

大家都知道呢50年好快過, so9sad

咁好?

我睇issue day係96年

應該係俾支那收返之前諗住拎咗冇死

所以未必關窮唔窮事，唔申請有可能因為父母係大中華膠、親中人士，就好似我個賤人老豆咁，就係深紅大中華膠，覺得我地係中國人，做乜要申請英國護照

x2,果時家人都係諗住有條後路

出黎做野先去第一次旅行咋...

我唔係，屋企窮 屋企人未出過境去旅行
96出生 都有申請
呀媽話當買個保障
多謝屋企人

我公屋撚有bno

好羨慕你地父母係真心為仔女將來著想

你父母有遠見

問老母點解唔幫我申請BNO，佢話個陣冇讀過書唔識申請呢啲野，我心諗咁回鄉證你又識申請？香港特區護照你又識申請？樣樣都識申請，唯獨是BNO唔識？根本就係藉口

真係好少數父母係咁有遠見
我身邊好多係要去旅行、外地探親先申請
我都係細個去外地探親先有

當年細細過記得我雙親話，唔知將來有無機會用黎出國讀書

我屋企都係窮 到grad trip 我先第一次去旅行
本bno 係有個好有學識既鄰居叫我呀媽去申請
係咁同我呀媽講 有bno 去旅行好方便架
之後我老母先冒住大雨去申請
真係多謝哂果個鄰居同我老母

蠢過閪嘅老豆老母

我老豆老母自己都無申請 但就幫左我申請 母愛真係偉大

窮到無得旅行x2，但都有bno。
細個每年只返過支那。

我細路時都冇去過海外旅行, 最多試過都係返深圳仲要俾人老笠
父母都係冇拎, 但係佢地都有幫我申請BNO
其實好Depend 父母點諗, 多於屋企有冇錢

利申：窮L一名, 但都係想留起度同手足一齊守住